唔見撚左本特衰係咪當我已放棄中国籍

你自古以來都係中國國籍人仕

你首先係中国人

然後冇得放棄

然後, 就沒有然後了

然後違反國安法了

去人民入境事務處可以幫到你！幫你出本新嘅！

仲難CUT過有線